英國放寬 BNO 港人居留 中國駐英使館︰嚴重干涉內政，將有力回應

英國周三 (22/7) 公布容許擁有可領英國國民海外護照 (BNO) 身份的港人，明年 1 月起的申請居留及入籍安排。申請人可最長一次過居留 5 年，期間允許在當地工作或讀書，以及攜同家屬前往英國，居留滿 6 年可申請入籍。

中國駐英使館發言人今日批評，英方不顧中方強烈反對和一再交涉，為有關人員在英居留和入籍提供路徑，嚴重違背自身承諾，嚴重干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，對此表示強烈不滿和堅決反對，並揚言「將做出有力回應」。

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

有力回應：
放寛英國人移民支那

Push

冇得睇英超了(休季）

我估一係踢bno支那藉,一係鎖港

中方將給予英國國民中國永久居留權？

強左好耐啦，有招出未呀？

沒收香港人bno

有力回應定流浮山刀手出現先呢?

英國戶籍都係支國內政？？？

每日確診數目準備上二百水位

好難估呀
究竟係唔比國足踢英超定放寬英民移民中國

死啦 英國佬會唔會玩出火

向英國國民每人派一本CNO?

現在英國講咗, 遺失bno都得, 沒收都無用啦

趕走 香港/中國內的英國人？

順豐派回鄉卡比每一個英國國民 強力反制

依家話無有效嘅都可以申請喎

過咗期好多年都得？

係呀你無追post 咩？？ 出咗份嘢話你攞特衰入境，show 過期舊證已經得

無追post
利申：老嘢，留返移民位俾其他人好過

在中英國人一人一本CNO 首先係中國人

你去咗唔等於人哋無得去